[單親媽溺斃]痛失好媽媽 19歲女崩潰：好後悔冇盡囡嘅責任

「佢臨返工前都會游水，但今日出咗去就冇返過嚟！」42歲姓林女子上午於屯門蝴蝶灣泳灘溺斃，遺下現正就讀副學士課程的19歲姓馮獨女，陰陽相隔，女兒接受《蘋果》訪問時崩潰痛哭：「好掛住佢...」。

據了解，死者的丈夫6年前因糖尿病併發逝世，自始母兼父職，任機場保安員養家，獨力養大女兒。死者熱愛游泳，每日返工前必會到海灘游早水，惟今晨卻不幸遇溺，一去不返。愛女痛失雙親，孤苦無依，就連母親的殮葬費亦成問題，她回憶起母親多年來克勤克儉，為她供書教學，不禁自責：「佢好錫我，好想帶佢食好嘢，好後悔冇盡囡嘅責任！」

20150717

咁後生就冇晒親人

有咩方法可以幫到佢

卍阿彌陀佛卍

有無好心既lin登仔照顧阿君既下半身

下半身

其實係意外黎，唔應該怪自己!

RIP

下半生呀

定係我真心左？

Btw rip